到底Agger點讀

媽啊！我好亂啊

Ag ger
「啊鋸」

屌

ague

nigger

阿古路

艾加！

Agger

到底點讀阿，我讀親「Ag ger」啲同學都笑鳩我。

?

好多人以為讀agger其實係錯
真正讀法係agger先啱

站在不敗之地

我屌你

eh-ga~

Aga點讀Agger咪點讀囉

nigga

艾加

想要正皮咪出聲囉，好撚肉酸啊

成日聽人讀Agger
但其實正確發音應該要係Agger

艾加都唔識好打極有限

Agger路

阿彌陀佛

點解又會係艾加

真係咩
阿架？

August